% ------------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}
      \frametitle{XEMIS2 camera \& $3\gamma$ imaging}

      \onslide<1->{
      \textbf{XEMIS2}:  monolithic \& cylindrical Compton telescope:
      \begin{description}
        \onslide<2->{\item[$\quad$Liquid Xenon:] continuous space for scintillation/ionization signals detection; \vspace*{0.05cm}}
        \onslide<3->{\item[$\quad$Scandium-44:] $(\beta^{+},\gamma)$ radionuclide: }
      \end{description}
      }
      \begin{columns}
      \begin{column}{0.55\textwidth}
          %\vspace*{0.25cm}
          %\vspace*{0.25cm}
          % $$\ce{^{44}_{21}Sc^{}_{}} \ms \xrightarrow[\text{}]{\beta^{+}} \ms \ce{^{44}_{20}Ca^{\begingroup \color{cadmiumred}* \endgroup}_{}}  + \nu_{e} + \begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup \ms \xrightarrow[\text{}]{\gamma} \ms \ce{^{44}_{20}Ca^{}_{}} +  \nu_{e} + \begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup + \begingroup \color{cadmiumred}\boldsymbol{\gamma} \endgroup $$
          \onslide<4->{
          \begin{small}
            \begin{equation*}
                \begin{aligned}
                    \ce{^{44}_{21}Sc^{}_{}} \xrightarrow[\begingroup \scalebox{0.65}{ \text{94.27\%}} \endgroup]{\beta^{+}} & \ms \ce{^{44}_{\begingroup \color{ao}20\endgroup}Ca^{\begingroup \color{cadmiumred}* \endgroup}_{}} + \nu_{e} + \begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup \\
                    & \ms \ce{^{44}_{20}Ca^{\begingroup \color{cadmiumred}* \endgroup}_{}} \xrightarrow[\begingroup \color{white} \scalebox{0.55}{ \text{blabl}} \endgroup]{\gamma} \ce{^{44}_{20}Ca^{}_{}} + \begingroup \color{cadmiumred}\boldsymbol{\gamma} \endgroup
                \end{aligned}
                \quad \textrm{with } \begingroup \color{cadmiumred} E_{0} = 1.157\textrm{MeV}. \endgroup
            \end{equation*}
          \end{small}
          }
          %
          % \begin{small}
          %     avec \textcolor{cadmiumred}{$E_{0} = 1.157\textrm{MeV}$}.\\\vspace*{0.15cm}
          % \end{small}

          % avec \textcolor{cadmiumred}{$\boldsymbol{\gamma} = 1.157$MeV}\newline\\
          %\textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Obtention d'un 3ème photon () pour la détection de la source d'émission.
          \onslide<6->{
          % \textcolor{white}{bla}\\\vspace*{0.05cm}
          \noindent Let $M$ be a decay source: %Soit $M$ une source de désintégration:\\\vspace*{0.15cm}
          }
          \onslide<7->{
                \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} \textbf{Compton cone}:
          }
          \onslide<8->{
          \begin{description}
            \item[$\quad$Apex:]  $V_{1}$;
            \item[$\quad$Axis:] $ \Delta = \overrightarrow{V_{2}V_{1}}$;
            \item[$\quad$Angle:] $\theta = \arccos\left(1-\frac{m_{e}c^{2}E_{1}}{E_{0}(E_{0}-E_{1})} \right)$;
            \onslide<9->{\item[$\quad$\textbf{Property:}] $M$ lies on the \textbf{Cone-Surface Response} (CSR).}
          \end{description}
          }
          % La définition d'un Cône Compton à partir du 3ème photon à intégrer à la LOR générée après l'annihilation (\textcolor{ao}{$\boldsymbol{e^{+}} =2\times0.511$MeV});
      \end{column}
      \vspace*{0.15cm}
      \begin{column}{0.45\textwidth}  %%<--- here
          \only<5>{
          \begin{figure}[H]
            \begin{center}
              \includegraphics[width=.65\textwidth]{IMG/XEMIS2/compton_scattering/CS_DETOUR}
              \caption{Compton Scattering\footnotemark[1]} % \begin{scriptsize} avec $f(E_{0},\theta) := E_{0}/(1+(E_{0}/m_{e}c^{2})(1-\cos(\theta)))$ \end{scriptsize}
            \end{center}
          \end{figure}
          }
          \only<6>{
          \begin{figure}[H]
            \begin{center}
              \includegraphics[width=.95\textwidth]{IMG/XEMIS2/MY_XEMIS2_1}
              %\caption{Principe de XEMIS2 : \\\textcolor{ao}{$\boldsymbol{\beta^{+}} = 1.474$MeV}, \textcolor{cadmiumred}{$\boldsymbol{\gamma} = 1.157$MeV}}
            \end{center}
          \end{figure}
          }
          \only<7->{
          \begin{figure}[H]
            \begin{center}
              \includegraphics[width=.95\textwidth]{IMG/XEMIS2/MY_XEMIS2_2_theta}
              %\caption{Principe de XEMIS2 : \\\textcolor{ao}{$\boldsymbol{\beta^{+}} = 1.474$MeV}, \textcolor{cadmiumred}{$\boldsymbol{\gamma} = 1.157$MeV}}
            \end{center}
          \end{figure}
          }
      \end{column}
      \end{columns}
      \vspace*{0.5cm}
      \begin{description}
            \onslide<10->{\item[\textcolor{ao}{Opportunity:}] LOR/CSR intersection; }          \vspace*{0.05cm}
            \onslide<11->{\item[\textcolor{cadmiumred}{Challenge:}] Reconstruct the image from a continuous $3\gamma$ signal.}
      \end{description}

      % \onslide<9->{
      % \textcolor{ao}{\textbf{Opportunity:}} LOR/Cone intersection;% \textbf{Intersection LOR/Cône :} Précision dans la détection de la position de désintégration.\\ %de la source d'émission radioactive.
      % }
      % \newline\noindent
      % \vspace*{0.5cm}
      % \onslide<10->{
      % \textcolor{cadmiumred}{\textbf{Challenge:}} Reconstruct the image from a continuous $3\gamma$ signal.%Reconstruire l'image à partir d'un signal $3\gamma$ continu.
      % }

    \only<5>{\footnotetext[1]{\scriptsize\textcolor{UBCblue}{Adapted from:} \cite{cherry2012physics}}}
\end{frame}
